Função para validação de pipeline.
Ela pega o preço do dolar, de uma api e depois lança o preço no twitter.
Este é um código, para o portifolio de Rodrigo Cunha,.
nome: Rodrigo da Silva Cunha
email: rodrigo.root.rj@gmail.com